搵唔到呢對鞋係咩😭（幫手）🙏🏼

我諗係1970 但又搵唔到
有冇人幫幫手

係人問題定相問題

麂皮版